有冇住加州嘅網友入嚟講講加州嘅情況

依幾日有巴絲話加州班左膠搞到成個州烏煙瘴氣

太多非法難民搞到治安衞生都好差

政策又偏坦新移民

搞到左膠都住唔落去

出逃去其他紅州 好似德州同佛州 人數仲要好多 不斷上升

但佢哋去到紅州照投民主黨

想問問有冇其他住加州網友講講

有冇加州撚？？

推

咁似小粉紅出國愛國